
                      Si te gustan las demás pelis,esta te gustará,solo por el mero hecho de ver a loa personajes otra vez. Tengo más o menos esa edad y me veo reflejado en muchas cosas,con mis colegas.soy un Stifler que no quiere crecer,y se deja llevar por la nostalgia de la adolescencia,donde tan buenos momentos se pasaron...
        
            